遇到啲on9朋友應該點做2

是咁的
今次呢個朋友係做醫生的
今日去咗搵佢食飯 我就問佢平時有冇諗過點樣應付一啲唔識做嘅手術 佢就話 例如內出血咁
佢會同病人講

啲血本身就係身體入邊

於是 我見佢咁on9 就唔再問佢喺醫院嘅事 問吓佢讀書嗰陣有冇發生啲特別事佢話hku啲人好功利 year1 嗰陣 係會問吓你父母做乜嘢咁 然後再決定識唔識你 佢見到啲人係咁答話自己老竇係做咩 老母係做咩 例如 我爸是李剛咁 問到佢嗰陣 佢冇出到聲 因為本身公屋背景 於是 啲人見佢唔出聲都估到佢咩料就排擠佢 於是佢呢個時候就大聲公佈佢阿爸背景

吔咩爹

真係屌你都廢事

係咪個On9 仔anson

你係Anson?

呢個好笑過第一個 下次再努力

anson

你又識

佢嘅戇鳩程度同大隻仔差唔多

有on9朋友點做？
首先買返個煲仔飯，
之後去天后廟上返支香，
上果陣時有個著住軍綠色背心踢住拖既廢老走過黎，
話我未夠秤。
咁我就屌佢啦，話佢跌親講乜撚野粗口，點知個天花無啦啦冧左落黎，扎親我隻腳趾公。
咁我未全裸跑出去條街到跳舞囉
點不知個衰鬼仲唔知死，走左去扒王之王到食芫茜，我話佢痴鳩線，要入青山!

樓主今次唔錯 下次繼續努力

點解

做咩前面幾個po都唔入嚟

乜鳩 我認真po

你條撚樣約你食飯又唔出嚟

你確認個on9 仔唔系你？

當我睇完你個帖，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲…我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔…你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人寶貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

飲緊水差啲瀆撚死

佢哋都唔識欣賞

成日有日文gag，好心sem中睇少啲av

有冇睇我上一個post 好耐冇睇

冇第二個網睇嘅咩

邊個黎

你大佬